[含分析]老老實實低置區過街老鼠青山道應該係無樓老襯嚟

條柒頭成日聲大大,但係鳩毛都未貼過一條出嚟,眾所鳩知貼資產係低置V巴嗰啲粉腸貼先,青山道平時咁要面,串佢兩句就發晒癲洗晒皮,佢有嘢貼會忍到咁耐?

青山巴入完嚟唔敢出聲

我地撚足佢成半年
鳩毛都無條比我地睇
有無料 大家心知
日日「自稱」大業主
大業主點會唔想樓爆 買多幾個單位繼續劏

係,呢條廢鳩平時最搶口,諗諗吓應該係拋浪頭搏無人質疑佢

人地可能係冇單開AA狗, 靠底薪過活

都有可能,所以日日龍巿gogogo咁撚黐線

青山道又露底,好人好者以好熟睇樓紙為榮,重唔係AA狗?

又多一個負評,低置仔嬲到

Where is 兩球仔 ？

肯貼入息未？

呢條柒頭笠水笠到自稱0收入,狗嚟

樓按是二十年好還是三十年好？敢情是九按三十年好(因為低置仔過唔到壓測)。
買樓不一定是財務自由的場所，還是婚姻轉型的金鐘中途站。

供樓三十年，本身是一個很現實的小社會。女生在第一年的上樓期，通常都忙着把本來的老公甩走──自己申請了大銀行，他卻過不了這道門檻，要報名星展或更不堪的康業信貸計劃；或者自己報了花旗，他只去了集友，感覺上總是有點怪怪的，拖下去不如早解決。

「有沒有發覺，自從我們供了層樓一年之後，我們好像有點合不來？」在翠華茶餐廳，她一面調拌着眼前的菠蘿冰，一面開始宣讀她的判詞：「I mean，其實在上連燈的時候，我們的世界好像越來越遙遠，我想，大家都到了這樣的年紀，是不是應該冷靜地Find out ，怎樣去解決這場Crisis？」

這句話，觸動了滿臉梅毒、架着銅絲眼鏡的他敏感的低置觸覺細胞。他放下啃了一半的奶油多，用廉價紙巾抹抹嘴角的煉奶：「我知，你即是嫌棄我啫。你申請了Hong Kong Bank，你好嘢。 我只係做假糧單借財仔，我配唔起你，但我可以等吖。」

「Come on, Castle Peak Road，可不可以成熟一點呢，」她說：「在你的眼中，我是不是一個那麼功利而現實的女人？其實我們的Differences，在上LIHKG時就已經湧現了。例如，畀啲淡友開post點名撚狗咁撚，我想你貼糧單還拖，你卻堅持要笠水，我們還吵了一架，從此我一直在想，我們會不會是屬於兩個不同層次的人。」

「但是，」他意識到他可能的歸宿，但還不甘心地上訴 ：「嗰次係因為我唔夠錢，我只可以Afford貼張十幾K嘅糧單啊。無錢係一種罪過嗎？如果係，點解你唔老實講？」

「I'm not talking about money ，你很清楚。」她把語氣抬高半個音階，這時她發覺自己有點像在低置區用俄文發言的V巴：「還有，我不可以忍受你在財經台每月低置之星選舉中投票支持樓巿downdowndown。我覺得他不夠錢交管理費，我不希望我的Husband漸漸也迷上借錢交管理費和發花癲。我不是反低置仔，只是比較接受派俄文link睇波的V巴。上一次在青山的床邊，我對你說過的，只是你那時並沒有用心聽罷了……」

「我×！」他終於發脾氣了：「我知你係睇唔起我，我哋離婚算了！」他拿起帳單，走到櫃枱，回過頭來恨恨地說：「恭祝你申請了Hong Kong Bank，祝你事業成功，搵到個淡淡做老公吧，重有月尾記得交租！」

他走出了翠華。她木然望着，此刻有點想打柒條懞鳩的衝動。手提電話響起，她接聽：「喂，喂呀，是你呀，我跟他把一切都講清楚了……」

那是法律系畢業月入60K以上的新淡友男友，做了按揭，總會有許多無辜的犧牲，不一定都在銀行……

低置 低置 低置

Lin登唯一的廢物 低置最煩人物
無晒朋友 性格碌柒 一見就要FUCK
佢個運吉膠到柒 畀Vic巴重罰
愛好龍巿 淡友玩柒 除褲馬上扑濕

偽造陽具 佢正柒頭 碌鳩傾向右
這個懞鳩 好撚臭 好似AA狗

含柒獸 梅毒獸 拮一嘢 拮三嘢
拮多嘢 拮多嘢 堅樓爆
屎忽窿最後 大過大窩口

笑撚死

AA狗無單開先會咁上心，成日同人嘈命都短幾年

真係大業主就日日搵女屌，仲點會係依度屌9窮撚唔買樓吖

重有啲"大業主"成日幫AA講說話,唔知點解

佢上次比我撚狗時唔小心串埋v巴
問佢係咪串埋佢老細驚撚到賴屎

次次一講V巴都有貼圖青山道就笠水話唔好講其他人

忍住腥臭味入低置區睇吓,條柒頭都係R水吹,啲低置仔都唔係好想應佢,成日都無回覆,可能block鳩埋佢,笑死

佢已經痴晒線, 正常人同佢溝通唔到

隻畜生真係好撚煩
低置仔幾時鎖隻畜生入籠？

成日引火入總壇 搞到同門人都比人撚埋，同門個班點會無唔妥佢